Hkcc Dse雙修唔識揀

是咁的 小弟18年dse21分英文2左 之後唸住一邊讀hkcc一邊retake dse 3科 （3:7咁溫）邊邊考得好就揀邊邊
宜家hkcc sem1 4.3gpa sem2預計應該都穩陣過4
但考完dse對過下網上答案都幾有信心升到24/25分，不過英文就唔係100%肯定有3（大概8成信心左右）
最on9係hkcc6月頭交學費 dse 7月10先放榜
聽聞延遲交學費多數都係grant個啲
各位巴打有冇辦法/經驗可以拖到dse放榜先交學費
同埋如果真係只可以揀一邊應該dse定hkcc

重考DSE有幾難？ 僅8%達入大學最低門檻 邊科「翻身率」最高？

唔係話如果ugc收咗可以退錢咩

點解唔打去問？
咪直接同佢講retake左會唔會可以比你遲交